在瑞士6年，你問我答。

悶撚死。。。。。

welcome to europe

Y

無人無物

英國無人無物

唔多

d雞翼好唔好食？

6年都無朋友？

垃圾

讀書個時都有，不過而家做野後，無一個真心朋友

明嘅
搵另一半都好難

係呀

黎緊去瑞士旅行 邊度真心正

劣食之國如何生存
日日係coop食燒雞？

我已經 風景審美疲勞，覺得到到都差唔多。不過一定要去就Luzern， 之後可以去bern睇下古建築，始終係首都。
都可以上雪山少女峰，不過我覺得無咩特別。

coop燒雞抵食囉，5fr左右 半隻
早兩年一直都係出去食飯，食下d劣食中餐，burger，pizza
呢排開始就自己煮下意粉咁樣。

Zermatt如何

荷蘭jj留名
悶到仆街都係掛住香港

我未去過，毒撚一個，不過都係比較出名行山，應該ok吧。

做野？

瑞士讀書讀咩科？

垃圾酒管

讀書呀

讀書其實還好，有同學仔

係咪好多貪污?

治安係咪好好？

點先移民到瑞士？

想要你個肺

呢層唔係好清楚

算係比較安全，同埋夜晚一個女仔係條街到都唔洗驚。

Zermatt好正

瑞士好似唔接受外來移民。不過如果你有歐盟護照，可以留係到申請居留，叫B-permit，之後5年後轉 C-permit， 除左投票權之外，其他福利同瑞士人一樣。

翻咩工？

賣錶

過黎拿

黎拿

住邊度？

有冇雞叫

唔想直爆地方名。

兩湖之間

全世界有男人既地方就有雞叫

係咪成日食瑞士糖？

唔係呀。

interlaken

巴打 果邊讀書學費大約幾多hkd
有歐盟會唔會平d
過到去有冇搵parttime做？

下個月頭黎玩15日
有無劣食既價格可以參考下 ？

我都plan緊去瑞士,大約一星期,帶住小朋友,去邊幾個城巿好?
12月去,日照係咪好短?

Coop 雞腿最抵食 帶多d杯麵零食去

正啊喂 去bern翻工？

一個sem 3萬幾瑞郎
垃垃雜雜加埋 30萬hkd左右, 酒管都係私校，有無歐盟護照都一樣。
無呀，無搵partime

劣食，平均一餐20-30fr. 你預200hkd一個人啦

backpack去 袋唔到咁多野
每個城市最多stay兩日

係，如果自己煮，去coop, migros買野食最抵，出去食一般都20fr起。 m記最平一個餐 8.9fr

10fr樓下有無飽肚野食？

搵d bnb hostel有早餐

luzern, bern, interlaken, montreux, lausanne 我自己覺得都唔錯。 冬天日照係會比較短，6點左右應該黑哂。

都係in番工，行路15分鍾

對靚景, 靚錶係咪麻木晒
返香港會否水土不服, 抖氣 唔暢順

m記餐最平 8.9fr
or 買kebab 有d 10fr包埋野飲

知唔知點解可以咁q多韓國人

Lausanne?

靚景麻木，不過錶我唔怕，小弟熱愛鐘錶，日日對住都唔怕厭

係in食左兩餐kebab 最頂到肚

seg group

係，好多。 跟團又多， 後生仔女自由行仲多。
真係唔明，點解都黎瑞士

仲有中東同呀差都好多

瑞士都劣食？唔好玩啦。。好食到on9
不過好撚貴就真
不過如果你本身唔係風景人既話就真係幾悶下

我自己真係好enjoy望住個靚景食煙
正到仆街

土水不服唔怕，不過我有鼻敏感，番到黎比較辛苦

瑞士本土野， 最叻就係 rosti 或者cheese fondue 。講真，都幾劣下。

好大條kebab ， 算係大件夾抵食

之前係grindelwald食
係我食過既野之中最正既
唔係一定本土
但係d料係靚到不得之了wo

同埋你行唔行山？
可以試下行上去

Fondue真係唔慳得

之前黎20日旅行 去咗10日8日 已經悶到頂唔順
巴打加油

打算永久定居？

我好懶，平時放假都留係屋企。 分分鐘你地去過既地方仲多過我

有冇靚相睇下？

唔掂啦，做多幾年，儲一大舊錢就番黎

係，其實我都幾頂得悶，不過係無咩真心朋友，同埋無啖好食先慘

如果有個伴侶係咪唔同講法

我唔係風景人, 好少影風景相

個邊難唔難搵工

應該都唔會，始終屋企人都開始老了，想早d番去陪下佢地。

儲唔儲到一兩百萬？

有歐盟護照，好易。
無的話， 基本上0.1%機會

做左兩年幾，勉強儲到100

除稅收入大約幾錢個月？
平均一個月剩到幾多？

稅收 大約 6-7千fr.
5萬幾左右。
平均每個月儲4萬

但會唔被人當支那豬 華人難見工d
多數講咩語言？

屋企本身有錢？

大概做邊行 做返酒店？

騎你一騎

唔知點解好似up唔到圖

瑞士無咩岐視，華人見工一般做餐廳。
我係德語區主要都係德文。
不過我都係講英文算 無咩心機學語言，諗住做多幾年都走。

還好吧，中產家庭

好靚
Btw 巴打自爆咗 小心d痴線佬

靚wor, 不過你係咪自爆左。。。。

賣錶的，上面講左

餐廳平均幾錢一個鐘
係咪多數要做華人餐廳
會唔會好似澳洲咁好多華人黑工

shit大家麻煩當睇唔到

幾錢個鍾真係唔知， 不過月薪稅前 一般最低都3500fr.
28000hkd左右。除非你識語言，如果唔係一般都係中餐廳， 黑工都唔少，不過人工好低

可唔可以做生意？

有c-permit就可以了

瑞士的樓價如何呀？

瑞士山區肺幾錢個？

想去其他國家打下工
但又唔想好似去澳洲咁做奴隸
係農場白工我都唔介意
而家比d台灣仔做到 三十幾 四十幾都肯做 痴尻線

Wengen 上少女峰好貴 第二次去瑞士 上次無上少女峰...值唔值得去

睇咩城市。 我住緊呢邊， 一呎大約 3,4千吧。
大城市應該都要 8，9千

Interlaken賣錶，又係做大陸佬生意
真係咁多大陸佬買錶？

我去過三次，都係陪frd上， 無咩特別。
不過唔差小小錢就上去打下卡留念啦，始終景點

香港現時機乎日日吸緊由隔籬的中國大陸吹過來的有毒氣體，你返來可能有呼吸困難！

呢兩年，比以前靜左好多

係
我連續幾年都有去瑞士，都有停In
第一次上JFJ
第二去行First
第三次去行Murren
第一次去真係好多人，近排去勁多韓國後生仔

番到黎，一落機已經 乞嗤連打。。

黎basel world or sihh?

撃

瑞士比較難批 ， 要有公司擔保你先得

歐盟護照，包唔包BNO ？

有歐盟

去瑞士買黑submariner幾$

係呀，不過越靜，我地賣錶既越多著數
好多獎勵，賣夠額又送錶咁

唔包

我記得好似係8400fr. 我公司無勞賣

咁無問題啦，easy

尖沙咀都執撚咗好撚多間

少女峰其實真係得個睇字
你可以考慮下titlis,好多野玩

我地呢邊仲頂到，主要做團，日日一車一車大陸佬過黎買

知唔知有歐盟係個邊讀書會唔會有優惠
聽講有d國家有歐盟讀大學唔洗錢

大陸佬真係好撚癲 巴打係德語區生活？
識德文 or其他文？

唔太清楚，不過瑞士公立應該極難考入去。
私立就無優惠。

係呀， 只係識英文，其他咩都唔識

上工高到飛天 係咪 對返港幣

人

黎瑞士旅行，上左癮

識德文無歐盟護照難唔難搵工

咁撚勁 佢地英語程度都唔差？

個個戴錶都戴撈 你點睇

留名

去得瑞士真係89成都係讀酒店
好撚葡萄

上面有講我人工

難，好難

幾好的，溝通無問題

覺得無咩taste, 全部跟風or為左保值。

哂錢，比我簡過，6年前，拿d學費去買多層樓仲好。

其實你同直爆有咩分別

7月去完瑞士好鍾意果度
有eu passport移民過去做野只係識英文有冇問題，定要識埋德法文

荷蘭讀+1
呢邊想搵個香港人都難

唔戴撈有咩其他都正 你覺得

你點拎到EU passport?

有無呢隻賣

你住係德文區定法文區？
rolex係瑞士買係咪平d?
仲有冇咩swiss made watches既brand正？

記得interlaken間coop有辛辣麵買 再搭隻脾 仲有間秦國野入到口

見到樓豬第一句覺得好悲哀做乜唔返嚟

有瑞士山區肺未?

澳門巴打

買勞會唔會平D

瑞士好撚多人食煙

樓主 澳門人

Hotel??

同問

無問題，英文夠用

咩價位？

幾年前去過瑞士
其中係interlaken留左6日
食左幾間間OX

我鋪頭無刁

德區， 瑞士買勞如果有貨唔洗食炒價囉。
我比較鍾意小眾牌子， 帕瑪強尼，雅克德羅呢d

識食

要賺錢呀

爆鳩我。。

ox神呀，個spare ribs 真係屌你老母

yes

差唔多

巴打 我係香港讀緊酒管hd想hd grad 之後轉入seg group 係瑞士讀埋佢 你點睇

唔好哂錢

我之前係當地識左個瑞士人
我叫佢推介個牌子俾我, 話當係佢買俾自己既會係咩牌子
結果佢推薦左天梭...我就買左

係香港讀top up 同去瑞士讀係咪都係留返係香港好
點解你唔做返酒店

問瑞士人推介 平錶就天梭，貴錶就萬國。 佢地整係識呢兩個牌子。

酒店人工低，又辛苦。
賣錶做5年，等於酒店做廿年。做人做狗自己簡

幾千蚊天梭都ok架啦。

另外瑞士讀，真係學費太貴，如果你係想做酒店，你係瑞士讀完，係香港做幾多年野先賺得番個學費？ 付出同收獲唔成正比。 而且做酒店係講經驗，學歷話之你讀到博士，想升職你都係要時間去浸。總結黎講，瑞士讀酒管，性價比極低。

你點知？

巴打係咪賣錶？個名同舊登好似一樣

8年前去過日內瓦瞓過一晚
食過一餐m記好似4、5蚊瑞朗
晨早7、8點行過d細街有企街係度，但我唔敢上

8年前，4、5蚊？
6年前都要 十蚊左右一個set wor

我無記錯係$5左右，最平個餐
可能再早一兩年囉

樓主係Interlaken east旁邊條大街返工？

咁都算抵食了

日日望住啲人玩paragliding
樓主military watch鐘意咩牌子

百年靈navitimer , zenith pilot

講真，我一次都未玩過，驚死

有機會試下喇👍下年6/7月再黎瑞士

人大左，唔敢玩危險野

食女食到全澳都知啦。

加左你tg

樓主 同miss點啊

識唔識當地人賣勞有得平
介紹黎識好喎
我打緊錶舖工
引入水貨黎香港可行嗎?

巴打對錶咁有認識，你認為係香港買隻運動型勞要$6xxxx,值唔值？家只係品牌問題？

之後坐左十個鐘火車去巴塞

近排收到風，佢好似有拖拍

值， 勞力士絕對係耐用既代表，人地幾十萬一隻陀飛輪做到既野，勞力士幾萬蚊就做到 +2,-2 秒。

勞力士其實我覺得非常好既表，但係而家帶出黎，無咩特別，周街都係勞， 做地盤，洗廁所都帶， 反正你話性價比呢梗係高，不過你話突唔突顯到自己身份，我就覺得麻麻地。

而家呢邊66 藍黑gmt 想買一樣要食炒價， 係錶鋪入面有貨都唔放出黎賣。 新款地通，waiting list 長到等3年。哂氣

哇，極辛苦。

咦！呢個咪 瑞士 山區肺～～

巴打做dealer定專門店
生意差左好多嗎

dealer, 差左d, 不過人工仲高左。。

116500 水貨賣緊14萬幾今日問過老細
請問知唔知點解最近升得禁勁，66 賣街8萬，藍黑我公司69500照拎 賣72500

德文
意大利文
法文
識邊幾種?

幾好呀 香港做dealer份糧同以前差唔小 好多中規中矩既都去專門店算

無樣識

係，私佣，搶客比較嚴重

聽講減產。

我都聽講過 話放暑假，都唔知堅唔堅

去瑞士讀書定工作？

讀書3年半，做野做左兩年半

其實大把貨，只不過係飢餓營銷，哂氣，逐d逐d賣，炒起個牌子，製造話題，令人感覺好小貨，好難買到， 呢d係marketing黎。

ap最近咪學rolex, ROO金表，陶瓷，碳纖呢d款，又無貨， 又停產，根本係飢餓營銷

正常 唔搶點跑私

做2年半儲到有一球其實幾好
香港應該好難

捨棄所有娛樂先做到，唔出街狂儲錢。

不過無卒數，所以還好，無咩壓力，你鍾意賣又得，唔賣都得。

咁平時唔駛翻工有咩做

睇戲，打機

我地班男人唔會點搶，你要呀，比你囉。
係d女人顛，好撚痴線。

試過係鋪面當住客面前互屌，扯頭髮

終於放工，累死

我happy friday都係屋企食杯麵

間唔中食下幾爽皮，我一般夜晚都係食d生果就算

巴打加油
之前聽人講瑞士搵錢應該係最好pay
儲一大舊返香港慢慢玩你都咪話唔過癮

我搵既錢，我相信係香港都好多人搵到。 仲有瑞士物價真係好貴， 唔慳住洗都好難儲。最重要太無聊

岩岩去完lausanne 同geneve 玩。 lausanne 好舒服好放鬆，下次都想再去渡假渡耐d😍

點解轉行？ 見你讀酒管
Btw, 識人係瑞士讀watch engineering

我比較鐘意錶，同埋好pay d

識去，有無去去湖邊曬太陽

搶得咁動態
香港用腦多 或者大恰細

做低下階層工大概幾多錢一個月？例如廚房

都有d用腦，經常扮野。你岩岩接緊個客個時，又會行埋黎講：哈囉，還是看這款嗎。

比人錯覺係佢接過，其實根本無serve過，好撚柒。

4000fr左右

風照係靚既，d人隨便影張相都係仙景

瑞郎呢幾日爆升
未唱錢點好 ？

早d唱啦。

3皮幾

稅前， 稅收 3200幾左右

去左湖邊，舊城區教堂，同奧運博物館。lausanne 咁感覺真係好舒服好寧靜。其他瑞士細城市係咪都係類似咁？

lausanne算比較大城市了，其他細城仲靜。死城咁

應該點都唔夠interlaken悶

巴打九月下旬瑞士天氣如何
打算一大清早由ZURICH去少女峰來回 上網睇D人話唔夠時間, 但無計都已經BOOK晒酒店

Zermatt nice

而家已經冬天，下旬應該幾冬下。

上少女峰點先係好天氣

沒大雪已經係好天氣

上網買嘢食會唔會平d

上網無野食買。。。

其實自駕遊其實有著數?
佢地交通都好方便

火車最方便

好難搵位泊

你係咪係火車站賣錶

唔係，邊間就唔講啦

好想返瑞士

之前係到讀書？

買錶係咪有得平

買咩牌子

而家喺Lucerne，應該星期五上少女峰
留定名先

樓主間舖咩牌子有平？
瑞士紅酒又有無推介？

咩牌子都有折，一般係92折在退稅
紅酒我又無研究呀。我唔飲酒

但係無刁無撈
如果皮帶款有無好介紹？
同埋想問如果唔計其他交通費
齋由琉森上少女峰值唔值得買半價卡？

皮帶款 買萬國，真力時，寶珀

你做k.......h.........r?

住德國，下個月頭去瑞士4日

Casino?

你係邊知

個

20cm不含頭係咪真?
含頭幾多cm?

我都係…

巴打回流應該都做番酒店啦
咁覺得自己會唔會做到好高層？

留名陣間問

瑞士讀緊書留名

Same

瑞士讀書巴打們咁早起身啊

酒店比狗做

23cm

玩完8日
重有餘下1星期
除咗消費貴之外
樣樣野都精彩
重未覺得悶

btw等緊香港絲打上黎相認 [black][/black]

玩左d咩黎

反香港

係唔係讀金仔果間？

太多講唔晒
淨係打低去過邊
zurich
schaffhausen
st gallen
liechtenstein
st moritz
zermatt
interlaken (今日走)

巴打回流返嚟諗住打咩工

都唔知，是但打風流工算

無呀，收心養性

又玩幾多條女？

拍緊拖 一條

miss 最近幾好嘛

有時有D 野係個天整定

你條仆街花心到咁
搞到MISS 30幾歲都未有第二個
擺明佢比你呃到唔敢信其他男人啦

利申
仲係A0

屌你老母，咁對miss, 再屌你老母

可能佢仲未有個睇得上眼姐

嗰時想曬命

英文Miss
你個仆街

miss近況點

比你個仆街hurt完，如果你有機會，有冇諗過過錫返人

有冇諗過再番去揾佢

有冇miss ig fb 果啲？

巴打，你唔介意留個miss名
同邊間學校教過
同埋年份之類資料比我
我可以盡量幫你搵搵

想既就覆一覆我，我再留tg比你

我知道佢而家咩環境，有心啦

有呀

有

有，不過而家有女朋友

點解瑞士post,但全部問miss

Miss真係好撚柒慘

個陣有追post
樓主又真係抵比人屌既

希望你會修心養性
唔好再咁衰仔

想知miss點？
有無男朋友/教番書
人地有正常生活你就咪再搞人

番左馬交未

上年睇過個po一次 岩岩又再睇多一次 樓主係仆街
同你一樣係澳門人覺得好羞恥

雖然樓主係仆街
但又覺得Miss同佢係真愛
好醜都寫封信同佢正式道歉啦
會唔會一齊返就後話啦

有冇食鬼妹？有冇相share下？

而家條女係咩種人？緊唔緊？

差一句道歉

巴打我咁岩放sem break 而家係Zürich hea緊
本身係london讀 覺得哩度好死城
聽日去interlaken/grindelwald希望唔會令我失望
其實除左睇風景之外，重有無咩特別嘢做

Btw 之前睇過你miss post, 樓主正一仆街

聽日飛機翻到黎interlaken

而我所知 教翻書，不過未有男朋友

番左去放左幾個禮拜大假，而家又要番瑞士了

有呀，有道歉

無呀，矮撚溝唔到鬼妹

大陸妹，都幾緊

對唔住

有無介紹邊間餐廳食cheese fondue

有冇回應你

係瑞士7年，從來沒食過

都有既

有冇原諒你
佢係咪有仔了？

佢話我未定性，定性後想搵番佢而佢未有男朋友 就叫我搵番佢咁囉

自願做後備
Ching食住條女

點解miss要咁。。。好sad
樓主有冇諗過miss流左幾多馬尿 點解咁都唔可以定性同miss修成正果

你咁對佢 佢重咁講
其實真係等緊你 想比多次機人你

你miss 咁都重等緊你...你傷害左佢成個人生兩次，佢曬左好多時間係你身上。我諗佢上世真係欠左你

佢生活點啊？

屌 你汁到啦...好好做人

咁你努力啦
香港遍地臭雞
難得有個女仔咁愛你
Miss為你做咁多野
旁人睇都好感動
人地等咗你咁多年等到依家

樓主 我係你就返去miss到
真愛好難搵
你再唔珍惜會後悔

我係你就返馬交搵番佢啦
你條友去到瑞士都仲要食大陸妹有冇攪撚錯

仆街樓主修心養性啦 對唔對得住人地同自己, 好鄧missy慘

如果樓主最後返澳門拎結婚註冊紙見miss，我諗miss會傻到應承，岩先爬完你啲文睇得出miss好想同你結婚happy ending

同missy有聯絡未

係我就乖乖地同返miss到尾，你個仆街仔

嘩屌，miss 真係
可以有個咁成熟咁為一個人著想付出既女人邊到搵
老實好想miss 放低仆街樓主 等佢幸福
但最希望連樓主都可以修心養性，然後同miss 修成正果

利伸: 過來人，回頭是岸呀！
我當日都係死好命，阿太未有新感情，先可以同佢一直行到而家
諗清楚 邊個先係對你好，你有咩事都一定響你身邊既人
加油啦

自己諗清楚需唔需要miss
唔好成日下面諗野啦
佢真係好女嚟架
我前幾日就先趕走左好似miss咁好既女仔

Miss而家點？有新仔未？

更新

想知巴打兩年前話del咗大陸妹contact修心養性，中途有冇放棄過
同埋而家有冇又心思思？

樓主放過Miss啦
唔好再害人哋啦

而家整係得一個女朋友

仲有

大陸妹都係

啫係人妻以外仲有個？

點搵返miss呀咁

Miss其實會唔會有追po

唔係人妻，拍左半年了，23歲，有瑞士護照的

屌你老母樓主死仆街
浪費左miss既青春 咁好既女人絕種啦 好撚sad 希望miss快啲搵到一個全心全意對佢好既男人
Btw樓主唔係仲中意miss咩？點解要拍拖唔修心養性搵返miss?
同依加條女拍緊拖有冇出去食其他女

剛追完post,感覺樓主同miss應該無咩可能再一齊返,有人會覺得一齊返結局好感人好幸運,想比幸福你, 但故事完了未必係對雙方最好,與你相與 很幸運,而我已失去為你淚流滿面的權利, 愛過,輕狂過,經歷深痕跡深,痛過, 咁多年, 亦有其他穩定嘅人出現,點樣抽身去負另一人再去追求過去,時間+與別人的經歷沖淡,重疊痕跡, 幾強烈嘅化學作用都轉變哂,唔係一齊就會幸福,角色已經唔同左,放下 唔好打擾對方新生活,最後的祝福，想唱返句~我這樣討厭 她完美如此 能共妳好~好~地相處~
點都好,每個人都有佢地嘅愛情故事,無人知點樣開始點樣終止,緣分話黎就黎
冇分係邊個時候, 話走就走,緣份已經到左盡頭,呢樣野 唔係人人睇得咁通透,情同愛要做出黎並唔容易,情為何物,連詩人讀咁多書都唔知,未曾體驗過箇中滋味點會知，結合分開見過聽過太多,我係有感而發,生命唔易明白，世事唔係每一件都係你諗得咁美好,你愛我幾多,我又點會唔知道

anyway, 無論對方係邊個,我都祝你地3方幸福

席慕容 《一顆開花的樹》
如何讓你遇見我
在我最美麗的時刻為這
我已在佛前求了五百年
求它讓我們結一段塵緣

佛於是把我化作一棵樹
長在你必經的路旁
陽光下慎重地開滿了花
朵朵都是我前世的盼望

當你走近請你細聽
顫抖的葉是我等待的熱情
而你終於無視地走過
在你身後落了一地的
朋友啊那不是花瓣
是我凋零的心

幾時玩夠可以搵番miss

我寧願佢唔搵 呢啲人死性不改 唔值得擁有miss 最後以後消失係miss世界等佢可以重新好好過自己既生活

笑撚死 俾人鞭屍

居然追到live... 今日無聊睇曬樓主同miss段故
Btw 樓主 乖乖地收心養性啦

原來仲有後續
咁好既金人邊到搵
好感觸，個時細個同樓主差唔多大，係高登追post
個時仲未試過愛上人，依家睇返好撚sad
Miss真係真係好愛你，連你偷食放佢裸照上網嚼完唱都可以原諒佢
如果我有一個咁愛我既女人一定唔會傷害佢
樓主唔好再傷害人地喇對女仔好啲啦

如果最後真係搵返miss要對佢好啲啊唔好再辜負人地！如果唔係我就過嚟澳門搵你！

首歌 正

我想問下
五月尾上少女峰 使唔使著厚羽絨？
第一次去瑞士 如果去九日
第一日Luzern
第二至四住Grindelwald
抬Jungfrau

第五六七日Zermatt
馬特洪峰

第日去 Zurich 飛翻hk

好唔好

上少女峰 羽絨一定要帶，其他地方，5月底 一件底衫，一件 衛衣， 在一件薄外套就ok,

另外你grindelwald 同 zermatt 去咁多日？ 靚係靚 不過全部都係山，除非你鐘意行山，如果唔係都幾悶

我睇utube啲人成日話大霧
睇唔清啲山頂 所以預多左時間嚕
好鐘意睇風景

1. 居住地方我應該搬行李周圍住好定係住一個地方每日坐火車好？ (我係兩個人去度蜜月無老人家同小朋友)

2. Google話會有高山反應 會唔會建議食反高藥？

3. 唔計住宿機票 我唱幾多瑞士法郎過去果邊用好？

唔該哂樓主

你肯開po講未

住一個地方好d, 頂多兩個， 日日拎住行李周圍坐火車 你會想死。

高山反應 我又無試過，唔太清楚，上少女峰都會分幾站停，比你習慣，所以無咩問題

瑞郎兩個人10日，2000勉強夠，預鬆動d最好3000。瑞士物價比較貴，坐火車，餐廳，消費好高

差唔多啦

無謂累人啦巴打

cls 仲鞭緊樓主

等樓主個仆街仔番黎都四十路

開啦屌

lm

講真！ 人可以玩得幾多姐， 有D野過左就冇， 我真心希望你如果仲有機會 plz可以善待miss啦⋯ 做番個男人啦

知道了，不過最近都同個一齊左11個月既女仔分左手，而家單身中。